一人一句MK語錄

我鐘意病，因為每打一個乞嚏，就代表有一個人掛念着我。

請出招

知唔知點解我每日都翻學，因為我想見你。

唔好咁啦好尷尬

吾系甘牙

請你不要再迷戀哥，哦哥只是一個傳說

You know my name, not my story.

我拳頭因為愛你而硬，我碌鳩都係愛你而硬。

梳囉，當懷念下舊時mk文化

忘了愛

真心咩

#搏盡無悔

是咁的

條路自......

「你的拳頭和下面只為我而硬我的眼睛同下邊只為你而濕」呀

搏盡無悔

喜歡不等於有福和你一起

哥抽的不是煙，哥抽的是寂莫

今晚唱K我嘅

而家呢度都有好多人講

Im fucking love u

認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

精神！

我迷失在一場情場遊戲中

係精神既

對你好，如傻系屌老母

跑完10000米了

在心中

#xxxtraveldiary

喜歡你射在我的眼睛 因為可以清楚看見我們未來的孩子

寧為玉碎 不為瓦全

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲

媽的貢丸

你食別人的鮑魚同時別忘記我可以喝別人的牛奶

今晚有feel
去旅行去到盡
乖乘早機忍耐著呵欠

乘*

好心好報？

樓主果啲尷尬到我唔敢睇

千個字 萬個字 也不及友誼這兩個字

00後躝返去溫書啦柒頭

你第一句有啲王家衛feel

唔係00後你做乜9

呢排瘋狂J朝偉

食唔到兩枝煙嘅我係廢柴

宇智波帶土

一啖香煙一啖酒
所有不快都流走

忘了愛。
過去的事就讓他過去 曾經不竟只是曾經

想通了

你同我已經係一分鍾既朋友，呢個係事實泥你改變唔到

With Great Power Comes Great responsiblities

一個人 你同我
你係咪淫男人

條路自己揀仆街唔好喊

對酒當歌 人生幾何

為兄弟，含撚無悔

宇智波反彈

譬如朝露，去日苦多
文青企開啲啦

好兄弟

你有咩問題

堅系有料

堅系柒頭

誰人待我好待我差 太清楚
祝我 分手快樂
打完都打冷震

肩係膊頭

廿蚊唱K我既

累了再笑更牽強

既然你食別人的鮑魚，我亦可喝其他人的豆漿

你就好啦,大佬咁闊綽
我收廿蚊翻黎仲要買牛雜分俾班仆街食

仲有段話咩顏射睇到仔女

睡了又哭更痛心

Why so service

play hard

師兄咩環境

咬個早餐先!

海是處

彵妑莪傷嘚恏參

我喜歡你的顏射，因為這樣我能夠看見我們的將來

大佬比咗廿蚊我
今晚唱K我嘅

支那語錄？

弱智兒童 快樂無窮

電話禁極刀

當你黏著野鮑魚汁時，也別忘了我也可以喝別人家的豆漿

勿低頭 皇冠會掉

屌穿你個閪❤️
屌爆你個閪💕

不要低頭，龜頭會掉下來。

新奇是橙

但要走總要飛

如肥仔想爆粗

狼若回頭 必有因由 不是報恩 就是報仇 🐺

欲帶皇冠 必承其重

葉子的離開
是風的追求
還是樹的不保留

富是蘋果
沈默是柑

大便的離去，
是馬桶的追求？
還是肛門的不挽留？

The best is yet to come.
You deserve better

我活著就是罪！
圖慎點：

含撚無悔！

別流淚 壞人會笑

I LOVE YOU 3000

淨係聽過攞你命三千

俊？邊撚度俊？

最霸氣説話

堅系寂莫

你就好啦，大佬咁闊綽
我收廿蚊翻黎，仲要買牛雜同班仆街分

巧悶啊，有冇人系MK。

你就係嗰啲mk仔

招家姐細妹

如果我有多張船飛 你會唔會跟我走

聽到都打冷顫

來一場說走就走的旅行
#出走 #勿念

男人唔咸 女人唔濕

要加 hashtag #

屌你老未，依個笑到傻撚左

你喜啦

雷到爆

堅系愛

The best is yet to come
好似係咁串 打錯勿屌

Pound of my school

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

係到問啱呀
連登最撚多mk

呢個真

含撚無悔

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

靜

說走就走的旅行
逃離人類荒謬
跟著xx去旅行

你著左我對西瓜呀

好看的外表千篇一律，有趣的靈魂萬裏挑一

別人的豆漿呀

my pen is blue

人既眼睛有5.76億像素，但終究看不清人心。

因為呢個所以我到呢加仲記得人既眼有5.76像素

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

(Forward) 希望多啲人睇到

my penis blue

輕輕一推

我迷人嘅五官 係你犯罪嘅開端

00後mk語錄:好尷尬

我係一個罪人 因為我偷走無數少女的心

我有兩隻手
一隻係抱你叧一隻係渣你

尋晚kelly鬧得我好啱

你贏，我陪你君臨天下；你輸，我陪你東山再起

亂鳩咁嚟

每天上線只為了看你在不在線

點擊此處與帥哥展開激情對話

Haters gonna hate

唔知有冇睇漏咗

我真係唔敢睇落去

歌詞撚係偽文青
呢啲先係真mk

沒有公主命，但有一顆女王心

生日快樂 大個女啦生生性性

you know my name not my story

人生5星星

孤泣嘅所有語錄

假煙假酒假朋友 假仁假意假溫柔

我有故事 你有酒嗎？

my fd is u

5p仔學咩人扮老屎忽

一邊脫衣 一邊卸妝 並沒甜蜜對望

你在吃人的鮑魚時，別忘了我也可以吃人的香腸

你贏 我陪你君臨天下 你輸 我陪你東山再起

禾巧驚牙，吾巧打禾

"頂唔撚緊"

【-＊開始時﹏沒半點猶豫╳-分手後-×╳才後悔-◇】

×》從沒半點猶豫--只要捉緊那次開始*×▂﹎_.

|||失去了你×`◆*才後悔‧

*×°||經過一次一次的受傷,,×╳我對愛情已死心

愛在記憶中找你
撥個輪

╳×〝. ★在我的心中只有你×`即使平凡的生活卻最重要ˇ呠＊

可笑 多麼好笑 自覺渺小

Twins 所有歌詞

生死有命，富貴由天

為兄弟 含撚無悔

笑到鬆唔撚到

著撚左

你若不離，
我定不棄！

洗讚小鴨鴨xd

你係咪傻撚左個鼻？
想我屌撚斜你？

不要從別人口中認識我

跳曬制xdd

喱個真係睇到好尷尬

著撚曬

chill🚬

笑只是一個表情 與快樂無關

今天的我你愛理不理
以後的我你高攀不起 :-*

笑著笑著卻哭了

#含撚無悔

屌你呢個真係柒到無能

讀萬卷書不如食萬寶路

不喜芴插

在海運的天台停車場一個人靜靜的看海思考真的很寫意

難做既事就 唔好做啦

扣到負分都要繼續扣

關關難過關關過

小確幸

好撚巴

上唔上來見下我隻貓？

玩樂無代價 要天光玩到天黑都不怕

唉屌 濕撚哂
唉 唔撚驚

推